{"id":1261,"date":"2023-08-31T21:06:57","date_gmt":"2023-08-31T19:06:57","guid":{"rendered":"https:\/\/bragg.mx\/?post_type=product&#038;p=1261"},"modified":"2024-01-17T02:35:01","modified_gmt":"2024-01-17T01:35:01","slug":"vinagreta-organica","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bragg.mx\/producto\/vinagreta-organica\/","title":{"rendered":"Vinagreta Org\u00e1nica"},"content":{"rendered":"<p>Elaborada con nuestro famoso Vinagre de Manzana Org\u00e1nico, Aminos de Coco Org\u00e1nico, Aceite de Oliva Extra Virgen Org\u00e1nico, miel, pur\u00e9 de ajo y cebolla, esta vinagreta es ideal como aderezo para ensaladas y verduras. Adem\u00e1s, \u00fasala para marinar pescado, pollo y carnes.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<table style=\"border-collapse: collapse; width: 66pt;\" width=\"88\">\n<tbody>\n<tr style=\"height: 67.5pt;\">\n<td class=\"xl20\" style=\"width: 66pt; height: 67.5pt;\" width=\"88\" height=\"90\"><strong>Disponible en:<\/strong><\/p>\n<p>354 ml<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n","protected":false},"featured_media":1268,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"inline_featured_image":false},"product_cat":[95,83,88,89,58],"product_tag":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bragg.mx\/wp-json\/wp\/v2\/product\/1261"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bragg.mx\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bragg.mx\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bragg.mx\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1261"}],"version-history":[{"count":17,"href":"https:\/\/bragg.mx\/wp-json\/wp\/v2\/product\/1261\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3897,"href":"https:\/\/bragg.mx\/wp-json\/wp\/v2\/product\/1261\/revisions\/3897"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bragg.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1268"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bragg.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1261"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/bragg.mx\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=1261"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/bragg.mx\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=1261"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}