{"id":3362,"date":"2023-10-20T20:34:09","date_gmt":"2023-10-20T18:34:09","guid":{"rendered":"https:\/\/bragg.mx\/?page_id=3362"},"modified":"2024-01-16T20:25:20","modified_gmt":"2024-01-16T19:25:20","slug":"aviso-de-privacidad","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/bragg.mx\/aviso-de-privacidad\/","title":{"rendered":"Aviso de Privacidad"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"3362\" class=\"elementor elementor-3362\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2b008c0e elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2b008c0e\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5e84caac\" data-id=\"5e84caac\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dd3525c elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"dd3525c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.18.0 - 20-12-2023 *\/\n.elementor-column .elementor-spacer-inner{height:var(--spacer-size)}.e-con{--container-widget-width:100%}.e-con-inner>.elementor-widget-spacer,.e-con>.elementor-widget-spacer{width:var(--container-widget-width,var(--spacer-size));--align-self:var(--container-widget-align-self,initial);--flex-shrink:0}.e-con-inner>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container,.e-con>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container{height:100%;width:100%}.e-con-inner>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container>.elementor-spacer,.e-con>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container>.elementor-spacer{height:100%}.e-con-inner>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container>.elementor-spacer>.elementor-spacer-inner,.e-con>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container>.elementor-spacer>.elementor-spacer-inner{height:var(--container-widget-height,var(--spacer-size))}.e-con-inner>.elementor-widget-spacer.elementor-widget-empty,.e-con>.elementor-widget-spacer.elementor-widget-empty{position:relative;min-height:22px;min-width:22px}.e-con-inner>.elementor-widget-spacer.elementor-widget-empty .elementor-widget-empty-icon,.e-con>.elementor-widget-spacer.elementor-widget-empty .elementor-widget-empty-icon{position:absolute;top:0;bottom:0;left:0;right:0;margin:auto;padding:0;width:22px;height:22px}<\/style>\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2c4f4ce elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"2c4f4ce\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.18.0 - 20-12-2023 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">POL\u00cdTICA DE PRIVACIDAD GLOBAL DE LA EMPRESA <\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-22e32094 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"22e32094\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.18.0 - 20-12-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<h2>I. Prop\u00f3sito<\/h2><p><strong>Compromiso de La Empresa con la protecci\u00f3n de la privacidad de los datos<\/strong><br \/>La pol\u00edtica expuesta a continuaci\u00f3n describe la informaci\u00f3n personal que La Empresa puede recopilar, c\u00f3mo La Empresa utiliza y protege dicha informaci\u00f3n y con qui\u00e9n la podemos compartir. Esta pol\u00edtica tiene por objeto notificar a los particulares sobre la informaci\u00f3n personal en un esfuerzo por cumplir con las leyes y reglamentos en materia de privacidad de datos existentes en las jurisprudencias en las que opera La Empresa.<\/p><p>Desde La Empresa, animamos a nuestros empleados, contratistas independientes, clientes, proveedores, visitantes comerciales, asociados empresariales, inversores y otras partes interesadas a leer esta pol\u00edtica. Al utilizar este sitio web y\/o enviar informaci\u00f3n personal a La Empresa a trav\u00e9s de cualquier otro m\u00e9todo, usted acepta haber le\u00eddo y comprendido que quedar\u00e1 sujeto a esta pol\u00edtica y acepta que La Empresa pueda recopilar, procesar, transferir, utilizar y revelar su informaci\u00f3n personal tal y como se describe en esta pol\u00edtica.<\/p><h2>II. Informaci\u00f3n personal<\/h2><p>La Empresa se compromete a mantener todas las precauciones razonables para garantizar la privacidad y la seguridad de la informaci\u00f3n personal recopilada por La Empresa. Cuando utilice nuestro sitio web o a trav\u00e9s de sus comunicaciones con La Empresa, La Empresa podr\u00e1 recopilar y procesar informaci\u00f3n personal. En general, La Empresa recopila informaci\u00f3n de contacto personal (p. ej. el nombre, la empresa, la direcci\u00f3n, el n\u00famero de tel\u00e9fono y la direcci\u00f3n de email), que usted proporciona de forma consciente al registrarse, responder a encuestas, preguntas o por cualquier otra v\u00eda utilizada durante nuestra relaci\u00f3n comercial. En ocasiones, puede que recopilemos informaci\u00f3n personal adicional que usted nos proporcione voluntariamente incluyendo, entre otros, puesto de trabajo, informaci\u00f3n de contacto adicional, fecha de nacimiento, aficiones, intereses y sus afiliaciones profesionales.<\/p><h2>III. Utilizaci\u00f3n de la informaci\u00f3n personal<\/h2><p>El sitio web de La Empresa est\u00e1 destinado a ser utilizado por los clientes, los visitantes comerciales, los asociados empresariales, los inversores y otras partes interesadas de La Empresa con fines comerciales. La informaci\u00f3n personal recopilada por La Empresa a trav\u00e9s de su sitio web o por otros medios se utiliza para apoyar nuestra relaci\u00f3n comercial con usted incluyendo, sin limitaciones, el procesamiento de pedidos de clientes, los pedidos de proveedores, la gesti\u00f3n de cuentas, informaci\u00f3n sobre las necesidades de los clientes, respuestas a consultas y proporcionar acceso a la informaci\u00f3n. Tambi\u00e9n de acuerdo con las leyes y las regulaciones de la jurisdicci\u00f3n pertinente para apoyar la relaci\u00f3n que tenemos con usted:<\/p><ul><li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"2\" data-list-defn-props=\"{&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;multilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"1\" data-aria-level=\"1\">podemos compartir la informaci\u00f3n personal con nuestros afiliados en todo el mundo para entender mejor sus necesidades empresariales y el modo en el que podemos mejorar nuestros productos y servicios;<\/li><li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"2\" data-list-defn-props=\"{&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;multilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"2\" data-aria-level=\"1\">podemos utilizar proveedores de terceras partes para ayudarnos a recoger, ensamblar o procesar informaci\u00f3n personal en conexi\u00f3n con los servicios relacionados con nuestra relaci\u00f3n empresarial;<\/li><\/ul><ul><li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"2\" data-list-defn-props=\"{&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;multilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"1\" data-aria-level=\"1\">nosotros (o un tercero en nuestro nombre) podemos utilizar la informaci\u00f3n personal para ponernos en contacto con usted por una oferta de La Empresa en respuesta a sus necesidades empresariales o para realizar encuestas en l\u00ednea para entender mejor las necesidades de nuestros clientes; y<\/li><li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"2\" data-list-defn-props=\"{&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;multilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"2\" data-aria-level=\"1\">podemos utilizar la informaci\u00f3n personal para actividades de marketing y promoci\u00f3n.<\/li><\/ul><p>Si selecciona que no se utilice su informaci\u00f3n personal para dar soporte a nuestra relaci\u00f3n de cliente (especialmente el marketing e investigaci\u00f3n directos), respetaremos su elecci\u00f3n. No vendemos su informaci\u00f3n personal a terceros ni la compartimos con terceras partes salvo en lo establecido en esta pol\u00edtica de privacidad. La Empresa retendr\u00e1 su informaci\u00f3n personal siempre que mantenga una relaci\u00f3n de cliente con La Empresa y\/o si se ha registrado para recibir marketing u otra comunicaci\u00f3n de La Empresa, hasta que solicite que eliminemos dicha informaci\u00f3n personal.<\/p><h2>IV. Proveedores de servicio de terceros<\/h2><p>La Empresa es el operador comercial de este sitio web y utiliza proveedores de servicios que le ayudan en el alojamiento o act\u00faan como procesadores de datos para ofrecer software y contenido para nuestros sitios web y para prestar otros servicios. La Empresa podr\u00e1 revelar la informaci\u00f3n personal que usted nos proporcione a estos terceros que proporcionan dichos servicios bajo contrato para proteger su informaci\u00f3n personal. Adem\u00e1s, de acuerdo con las leyes y las regulaciones de la jurisdicci\u00f3n pertinente, La Empresa podr\u00e1 revelar informaci\u00f3n personal si dicha revelaci\u00f3n:<\/p><ul><li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"3\" data-list-defn-props=\"{&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;multilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"1\" data-aria-level=\"1\">es una utilizaci\u00f3n de la informaci\u00f3n personal con un fin directamente relacionado con el prop\u00f3sito original para el cual se recogi\u00f3 la informaci\u00f3n personal;<\/li><li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"3\" data-list-defn-props=\"{&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;multilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"2\" data-aria-level=\"1\">es necesaria para preparar, negociar y firmar un contrato con usted;<\/li><li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"3\" data-list-defn-props=\"{&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;multilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"3\" data-aria-level=\"1\">es requerida por la ley o las autoridades gubernamentales o judiciales competentes;<\/li><li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"3\" data-list-defn-props=\"{&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;multilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"4\" data-aria-level=\"1\">es necesaria para establecer o preservar una demanda o defensa legal;<\/li><li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"3\" data-list-defn-props=\"{&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;multilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"5\" data-aria-level=\"1\">es parte de una reestructuraci\u00f3n corporativa, venta de bienes, fusi\u00f3n o divisi\u00f3n; o<\/li><\/ul><ul><li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"3\" data-list-defn-props=\"{&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559684&quot;:-2,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;multilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"1\" data-aria-level=\"1\">es necesaria para evitar el fraude u otras actividades ilegales, como ataques a prop\u00f3sito a los sistemas de tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n de La Empresa.<\/li><\/ul><h2>V. Informaci\u00f3n no personal recogida autom\u00e1ticamente<\/h2><p>Cuando accede a los sitios o portales web de La Empresa, podemos recopilar autom\u00e1ticamente (es decir, sin registro) informaci\u00f3n no personal (por ejemplo, el tipo de navegador de Internet y el sistema operativo utilizado, el nombre de dominio del sitio web del que proviene, el n\u00famero de visitas, la media de tiempo pasado en el sitio o las p\u00e1ginas visitadas). Podemos utilizar estos datos y compartirlos con nuestros afiliados y proveedores de servicios relacionados en todo el mundo para monitorizar el grado de atracci\u00f3n que tienen nuestros sitios web y mejorar su rendimiento o contenido. En este caso, este procesamiento se realiza de manera an\u00f3nima y de acuerdo con el criterio exclusivo de La Empresa.<\/p><h2>VI. Otros datos online<\/h2><p>Adem\u00e1s, ciertas aplicaciones t\u00e9cnicas online u otras interacciones que pueda mantener con La Empresa podr\u00edan requerir la introducci\u00f3n de datos comerciales y t\u00e9cnicos. Al proporcionar la informaci\u00f3n solicitada, acepta que La Empresa procese y almacene dicha informaci\u00f3n. A menos que notifique a La Empresa que desea que esta informaci\u00f3n sea eliminada de su servidor, La Empresa podr\u00e1 guardar y utilizar dicha informaci\u00f3n para futuras comunicaciones comerciales. Puede enviar una solicitud de eliminaci\u00f3n de esta informaci\u00f3n utilizando la informaci\u00f3n de contacto que se muestra a continuaci\u00f3n. La Empresa tomar\u00e1 todas las precauciones razonables para garantizar que dicha informaci\u00f3n no sea proporcionada ni divulgada a terceros, excepto, en caso de ser aplicable, a aquellos terceros encargados del alojamiento, el mantenimiento y de las actividades de servicios relacionadas con el sitio.<\/p><h2>VII. \u201cCookies\u201d \u2013 Informaci\u00f3n almacenada autom\u00e1ticamente en su ordenador<\/h2><p>Las cookies son informaci\u00f3n almacenada autom\u00e1ticamente en el ordenador de un usuario a trav\u00e9s de un sitio web. Cuando un usuario visualiza el\/los sitio(s) web de La Empresa, La Empresa puede almacenar algunos datos en el ordenador del usuario en forma de \u201ccookie\u201d, de forma que pueda reconocer autom\u00e1ticamente a dicho usuario la pr\u00f3xima vez que visite el\/los sitio(s) web de La Empresa. La Empresa har\u00e1 todos los esfuerzos razonables para garantizar el cumplimiento de las leyes y normativas de las jurisdicciones pertinentes en relaci\u00f3n con las cookies.<\/p><h2>VIII. Ni\u00f1os<\/h2><p>La Empresa no recopilar\u00e1 conscientemente informaci\u00f3n personal de ni\u00f1os menores de 18 a\u00f1os. El\/los sitio(s) web de La Empresa no est\u00e1(n) pensado(s) para menores de 18 a\u00f1os.<\/p><h2>IX. Seguridad e integridad de los datos<\/h2><p>La Empresa tomar\u00e1 todas las precauciones razonables para proteger la informaci\u00f3n personal que tenga en su posesi\u00f3n del riesgo de p\u00e9rdida, uso incorrecto, acceso no autorizado, revelaci\u00f3n, alteraci\u00f3n y destrucci\u00f3n. La Empresa revisa peri\u00f3dicamente sus medidas de seguridad con el objetivo de garantizar la privacidad de la informaci\u00f3n personal.<\/p><p>La Empresa utilizar\u00e1 la informaci\u00f3n personal solamente de formas compatibles con los fines para los que se ha recopilado dicha informaci\u00f3n o para los que usted diera su consentimiento posteriormente. Aunque La Empresa tomar\u00e1 todas las medidas razonables para garantizar que la informaci\u00f3n personal sea relevante para el uso para el que se ha recopilado, sea precisa, completa y actual, La Empresa conf\u00eda tambi\u00e9n en cada uno de los particulares para que colaboren proporcionando actualizaciones precisas de su informaci\u00f3n personal.<\/p><h2>X.\u202fEnlaces a otros sitios Web<\/h2><p>El\/los sitio(s) web de La Empresa puede(n) contener \u201cenlaces\u201d a otros sitios web que sean propiedad de y est\u00e9n gestionados por terceros. Al acceder a estos enlaces, que se le proporcionan para su comodidad, abandonar\u00e1 nuestro sitio y estar\u00e1 sujeto a las pr\u00e1cticas de privacidad del otro sitio web. Esta pol\u00edtica no se aplica a ninguna informaci\u00f3n personal que usted proporcione a terceros no relacionados.<\/p><h2>XI. Retenci\u00f3n de datos<\/h2><p>En t\u00e9rminos generales, La Empresa solo conservar\u00e1 la informaci\u00f3n personal durante el tiempo necesario para el fin espec\u00edfico de su procesamiento y seg\u00fan la pol\u00edtica de gesti\u00f3n de registros de La Empresa, a menos que as\u00ed lo exijan las leyes y regulaciones de una jurisdicci\u00f3n en concreto. Por ejemplo, los datos se almacenar\u00e1n durante el periodo de tiempo en el que usted est\u00e9 autorizado a utilizar el\/los sitio(s) web de La Empresa, incluida cualquier herramienta de La Empresa a la que se pueda acceder a trav\u00e9s de nuestro(s) sitio(s) web. Una vez finalice el plazo de dicha autorizaci\u00f3n, su informaci\u00f3n personal relacionada con el uso del\/los sitio(s) web de La Empresa ser\u00e1 eliminada.<\/p><h2>XII. Acceso y modificaci\u00f3n de los datos<\/h2><p>Previa solicitud, La Empresa permitir\u00e1 a los usuarios acceder de forma razonable a la informaci\u00f3n personal que posee sobre ellos. Adem\u00e1s, La Empresa tomar\u00e1 todas las medidas razonables para permitir que las personas corrijan, modifiquen o borren informaci\u00f3n que se demuestre que es incorrecta o que est\u00e9 incompleta. La Empresa conf\u00eda tambi\u00e9n en cada uno de los particulares para que colaboren proporcionando actualizaciones precisas de su informaci\u00f3n personal. Para poder acceder, corregir, modificar o borrar la informaci\u00f3n personal que La Empresa conserva de un particular, dicho particular deber\u00e1 ponerse en contacto a trav\u00e9s de los medios que se indican a continuaci\u00f3n:<\/p><p>EMAIL:\u202f<a href=\"mailto:info@bragg.mx\">info@bragg.mx\u00a0<\/a><\/p><h2>XIII. Modificaciones en esta pol\u00edtica<\/h2><p>La Empresa se reserva el derecho a modificar esta pol\u00edtica ocasionalmente para que refleje fielmente el entorno legal y regulador y los principios de nuestra recopilaci\u00f3n de datos. Cuando esta pol\u00edtica sufra cambios materiales, La Empresa publicar\u00e1 la pol\u00edtica de privacidad revisada en nuestro sitio web.<\/p><h2>XIV. Privacidad de la informaci\u00f3n de los empleados de La Empresa<\/h2><p>Puede consultar m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la Pol\u00edtica de Privacidad de la Informaci\u00f3n de los Empleados de La Empresa en la presente p\u00e1gina.<\/p><h2>XV. Preguntas y comentarios<\/h2><p>Si tiene preguntas o comentarios sobre esta pol\u00edtica (por ej., sobre revisar y actualizar o eliminar su informaci\u00f3n personal de nuestra base de datos), p\u00f3ngase en contacto con nosotros en el correo\u202f<a href=\"mailto:info@bragg.mx\">\u202finfo@bragg.mx<\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>POL\u00cdTICA DE PRIVACIDAD GLOBAL DE LA EMPRESA I. Prop\u00f3sito Compromiso de La Empresa con la protecci\u00f3n de la privacidad de los datosLa pol\u00edtica expuesta a continuaci\u00f3n describe la informaci\u00f3n personal que La Empresa puede recopilar, c\u00f3mo La Empresa utiliza y protege dicha informaci\u00f3n y con qui\u00e9n la podemos compartir. Esta pol\u00edtica tiene por objeto notificar [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":2976,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"elementor_header_footer","meta":{"inline_featured_image":false,"footnotes":""},"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bragg.mx\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3362"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bragg.mx\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/bragg.mx\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bragg.mx\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bragg.mx\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3362"}],"version-history":[{"count":41,"href":"https:\/\/bragg.mx\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3362\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3812,"href":"https:\/\/bragg.mx\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3362\/revisions\/3812"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bragg.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2976"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bragg.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3362"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}